覺唔覺fsn fz以外嘅男鯖冇隻掂

紅a 金閃閃 小次郎 大帝 狂蘭 型嘅型 威嘅夠勢
但係後作新果堆
係得金時同巖窟王出到特色 天草梅林夠美型
其他全部睇唔上眼 有潛質嘅歷史人物都玩哂性轉

唔好再一味賣女啦tm 比返d有誠意嘅設計黎

天下無雙宮本武藏都淪為毒撚打j對象

fgo成日都玩性轉

根本冇心去設計

風魔好靚仔
羅賓好好丁
不過都係想比金閃閃踩多啲

柳生都幾型既
武藏都係呢種大叔風就好

舊fate（蒼銀）啲鯖都唔錯
舊劍 舊狗 舊閃 海德/傑基爾 鍊金術佬

市場需求

有需求自然有…

zore係最有睇頭

正皮，睇到硬曬

識貨

但係唔玩性轉嘅話
你數得出幾多個做到英靈嘅女人
fgo要玩性轉就係要平衡男女比例
全部男人嘅邊有咁大吸引力
只不過女角(包括性轉)多數高星 而男人多低星
所以好似全部女人咁姐
不過男人啲人設真係唔多做得好

fgo黎講 暫時女英靈好似多兩行
仲有3定4隻偽娘歸做無性別

但係最top嘅都係男人
孔明梅林黑狗金閃法老

講強度呢d 望下tm搖錢樹啦

贏哂樓豬講果班傻鳩

所以話fgo男女平衡都已經算係咁
唔性轉真係冇男人玩

月豬男女都抽架啦 求其出個小矮人都會話好好j

karna
係度動畫A1做得濕鳩

聽講性唔性轉只係畫師既喜好
Pako鍾意愛迪生變獅子都得
平均男女=笑話，女角本身都唔少

居然唔放伽爾納，高文在眼內

其實係而家出全新英靈出設定先定出畫先?
畫咗先出設定就真係任畫師話事

唔知啦
其實如果佢要平衡男女，揀出女性歷史人物咪得

冇記錯沖田，當初都係畫左櫻saber張圖之後先安個名落去

係呀係呀 山翁入面係美少女呀

原型好似係琥珀變Saber

得罪講句圓騎好無特色
非洲2人組都ok嘅

我自己梗係贏哂佢地

雖然係經典加成
但係紅a打狗哥真係好有果種宿敵對決feel
係果種諗到一個 就會諗到埋另一個既男鯖

達文西 山翁 所羅門

下 蒼銀果堆全部男人都型到喊

牙爆
拉二

牙爆型過紅a好多

山翁:看看天吧，你的頭上還有太陽嗎

統計過就知，fate其實性轉比例好低，
不過saber個印象太強，先令人覺得fate好多性轉

堆阿伯好撚型

幾時出,想抽

FSF班人,一日唔退場一日都唔洗旨意入FGO
小恩係特例

你同乜比緊
fgo黎講
男: 84(性轉人數:應該0)
女: 97(性轉人數:29)
秀吉: 3

好似tick漏 總之情況就係有接近3分1女人都係變返黎

tick少左武藏,泳尼6,
酒吞童子,羽蛇神又點計

你試下扣埋D換衫/黑化嘅亞種再數多次

我已經特登唔數 即使神話/傳說印象係男性居多
都係想指出tm玩變女人玩亞種玩到又悶又臭

明明史實大把女都可以講

愛迪生都算出咗嚟啦

子安神騎吊打

大爆笑